曼城係咪贏咗今場就喺白鹿勁捧盃？

如題

唔係

獌要輸多場

今晚得傾會入波
曼城點捧盃?

ok

贏都唔夠分啦

Own goal

比高域係咪又有力場
咁多波中唔到龍

white hart lane拆左啦

牙賓又柒

今日熱刺輪柒日?

仲柒過英超冠軍降臨晏菲路

今日熱狗輪柒日?

下個到牙Boa

我唔係熱狗

熱血公民食屎啦！

坐降魔的回帶